今日成個尖沙咀都無乜人

香港人又少蝗又少
剩係得Lane Crawford化妝品區有多少少人但唔迫又唔塞
行街行得好開心

星期日都返工

利申: 返緊工

屌你老母收11點